一人幾個d post/留言勁好笑既連登user

拋磚：
Sun奇犽
孔雀大師
德薩斯州總統
孫中山個仔
黎子蜂

肥絲大隻

佩清

molamolamola

開心浩園餐

佢捉棋捉到同我道歉

開始～開始有心跳

我p牌仔唔識佢

Saul_Niguez

凍哥

咪吹呢條撚木羊永

睇佢比人無限bam都唔好笑？

Fernando_Pessoa

推呢個